[7.7] 有閞7.7遊行 有藍色/黑幫打人問題

如果你影到人打你
你還手都可以叫自衛 報出來都有理由比文宣還手
影唔到人打你 走去圍打人 新聞睇落去就變暴徒
到時全民意lost 就準備每次得幾百人遊行 依邊變過街老鼠
之後你地就只可以笑人普遍大眾港猪 準備移民

請以大局為重
我發現連登勇武愈來愈激 好似咩都唔想理咁 重知就激左先
出佐氣就OK

唔係話唔還得手 但發夢還手之前請準備對家打人証據 令自己有還手合理性
要勇武都聰明D 唔好頭腦發熱 死衝爛衝

'

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

Push

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

見到有可疑人
大家一齊影佢
多角度搜集証據

文宣朋友注意： 傳單最佳派發位置為高鐵站現時唯一的入口D及出口K，如圖

衝立會都係暴徒，612都係暴，樓主快啲同呢場運動割蓆，保持優雅。

割你老母
我認同7.1衝立會
但我唔認同無理由咁影響大局

同埋我都話佐 勇武唔係唔得
但請聰明D 唔好頭腦發熱 死衝爛衝

定你覺得你死衝爛衝先好

1240更新 -
由於高鐵站已被水馬重重圍封，遊行人士於終點的集合場地範圍將會大大地被縮小。
高鐵站唯一入口 -
佐敦道/柯士甸站B5 > 佐敦道行人天橋 ＞ 入㘣方直行 ＞ 落地下大快活出口 ＞ 高鐵站D入口
高鐵站唯一出口 -
高鐵站L1 > 往佐敦道行人天橋(可出巴士總站/柯士甸B5出口/佐敦道)

[/quote]